其實點解ps死ser無試過賠償？

用家作為消費者，比錢買game加psn
原則上ps係要比返服務消費者
死ser，有意外，我算，機械嘅嘢我知會出錯
但ps點解唔可以賠返死ser期間嘅psn時數比用家
唔洗你送呢樣個樣，講真你賠返死ser個陣時數比用家實無咁多人屌

利申仲未入到psn

呢到好多sony員工
你問下佢地

要提下老任或ms先召喚到佢地

死左幾個月個次 有賠過game

之前死ser 好似有送返一兩日psn 架... 佢會send訊息嚟同你講個psn會籍延長一日定兩日咁架

死左幾個月

我唔玩mon hunt都死

真心唔明白，ps3 年代玩online 免費， 去到ps4反而要收月費

你買啲game已經夠貴㗎啦， 除咗少外掛之外都唔明白有乜嘢優勢， 根本自己趕客

PS3 D game 貴D 400起錶

都幾年前 ps3 年代黎

ps3時代絕大部份都係玩家p2p，game廠起pub server幾乎係冇，睇下unchart呢隻game既網上對戰發展過程就會明

今集cod好似重係p2p

收費唔係問題

問題收左費有無提供番相應服務質素

一流既收費，9流既服務是基本吧。fuck sony

無錯，起碼你死ser係我蝕左錢